港鐵站內留超過兩個鐘，不論咩閘出都收59蚊

是咁的，我早排由屯門搭港鐵去烏溪沙，
咁我入咗閘，去到天水圍嘅時候，
同行朋友話漏咗嘢喺屯門，
我地就搭返去屯門站，而我就喺閘入面等，
等咗一段後搭返車。

去到烏溪沙站，
佢話我超過兩個鐘，
留咗大約一百七十幾分鍾，要罰我59蚊
咁我同返職員講返，最後退返錢，冇罰我

唔係同閘出先扣錢咩
有冇港鐵職員入嚟講吓？

不嬲超過2個鍾就罰

有搭車限時 驚你唔出閘來回香港南北

民間傳說係同閘出先罰

唔係150分鐘咩

佢無錯 而且呢啲入咗程式 程式唔會錯掛 除非入錯

港鐵附例大撚曬架啦 你搭得就要受 唔洗同你解釋

下次醒水話唔見左張飛咪得囉！

同閘係10分鐘咁上下
咩閘2個鐘都死
不過呢個係得荃灣觀塘同港島線
依家多左咁多條線唔知有冇改長時限

如果壞車點計數？
用車飛又點計數？

試過同閘出收10蚊

2個鐘內的話同閘出10蚊，小童可以半價

唔係，個職員同我講係兩個鐘

屯門坐鐵去烏溪沙都幾ON9吓...

買飛入，出閘補飛

張飛小朋友，張飛小朋友，請到馬上客務中心，你兩位賢兄係到等緊你

應該俾三個鐘啦

成日發生，同問

係150分鐘

根據《車票發出條件》，所有乘客進入已付車費區域後，須在入閘後150分鐘內完成車程，並透過出閘機離開已付車費區域。

若乘客在沒有合法授權或合理解釋下，未能於150分鐘內離開已付費區域，可被徵收相等於當時最高額之單程車費作為附加費。

而任何人進入車站超過20分鐘後，並於同一車站透過出閘機離開，須繳交10元, 小童或學生須繳交5元, 殘疾人士或長者須繳交當時最低額之特惠單程車費。

試過在月台坐住等人到，超過兩小時 被罰。罰幾多唔記得，好似係20元。

其實放行 好大機會係你d塔車記錄唔似水客
試過未出閘被人陰佐先過我出閘
之前去票務處問返可以出閘

若然你經常接近2粒鐘才出閘就未必放過你

遇到長時間延誤,例如有人跳軌
你搭緊果程車出閘就免費
好似係

受影響車站免費出閘 不過邊D係受影響就佢話事

都要睇你搭咩嘅
屯門去烏溪沙呢d咁長途就一定放行

幾時有不嬲2個鐘呀 9吹呀？

我記得好似係兩個半鐘

不嬲兩個半鐘
呢招為防水貨客

狗鐵愈來愈仆街

我試過去羅湖因壞左三個字車
免費左

真係好衰

點解壞車我冇免費，究竟咩玩法

用長者卡

我都試過
因為個陣唔知有呢條例
同frd係閘入面吹左兩個鐘水
出閘發現出唔到
去客戶中心佢話要罰錢

我話唔知原來要罰
佢勁好人話下次唔好啦 之後就冇罰到
我個frd係第二個站出都冇罰到

如果同閘入出，唔過20分鐘，收幾錢

客務中心part time答你
原站出入 二十分鐘內收你 3.7 二十分鐘外收10
超過150分鐘 任何乘車方式 都係收59.5
用單程票同樣收費
遺失車票 都係補59.5

以下為個人分析
呢幾個measurement 係為左杜絕交收黨，水貨客同星期日菲印藉人士阻塞車站範圍內空間

同站出一定扣
唔同站出佢會話你invalid 要你去客務處activate 番
而家港鐵規則係150分鐘唔出閘就會inact 你張八達通

個客務中心係隻馬上面都幾型wo

試過出閘佢倒貼返7毫俾我

跟住幾個鐘後搭返屋企又延誤

唔爭氣笑左

記憶中係兩個鐘，查實幾合理，你要入面等人、玩、hea就俾多啲錢好正常

話唔舒服坐耐左買藥etc，呢個理由次次都唔洗罰

上次我係迪迪尼等女友收工 佢收我先突然想入去行下
點知一出閘就出唔到 去客服果度話我太耐啦 要罰錢
我 哦 左一句 就二話不說俾錢啦 點知條靚妹就話今次算數 下次唔好喎

幾時開始改左做$3.7
幾年前先過入左閘之後先發現唔記得帶野，一出閘就扣左$10囉
五分鐘都無既事

天水圍去柴灣點算

訂150分鐘車程係因為鐵路最長車程，即落馬洲去屯門為90分鐘所以以150為標準，因為預你行過鋪頭要行
所以官方既解釋就係比多你架啦

依家輕鐵原站拍入同拍出
洗唔洗扣錢
我記得以前唔洗

事實上係150分鐘
之前試過天水圍搭去藍田收書再返轉頭朗屏出啱啱好

5分鐘內就唔使

同閘出就收5蚊
利申唔多過半個鐵

壞車一般唔收錢

搭車搭成兩個半鐘 收返最貴單程錢有乜好嘈
何況人地仲酌情退返錢俾你

屌 同閘出個價個個講都唔撚同

壞車免費出閘

咁都有人屌港鐵
又話唔捉水貨客
好啦 有條例真係控制到
又話附例大撚哂
成個社會就係咁 你賴撚哂政府都冇用
因為真係有依啲雙重標準既人

試過有次同個職員講我冇錢
之後佢係我8達通減番車錢就算

同佢講去柯屎或者唔舒服就得啦

都啱, 防止水貨客 去幾轉做腳

電腦閘機扣就好難出錯既
上面話扣五蚊既因爲係特惠飛，所以原站出入都係半價五蚊

另外各位巴絲覺得出入閘有咩問題都好，千祈唔好拍卡出離開，因為閘機收左既錢，客務中心既同事係幫你唔到

2個半鍾

經常送女友返屋企再返屋企

有時要中間出一出先

點解我記得上次拍左卡入閘 然後即刻出返閘 係扣1.4 咁上下？ 利申上水去羅湖 學生

有時要中一中出?

原來上面討論左，sorry

有fd做地鐵客務講 通常都唔會真係罰 驚俾客屌
我都試過去幾次交收搞到過鐘

因為我買全月通
所以計過會超時就是但搵個站出唔洗錢

Btw 假如真係過左150分鐘無出到
只要張8達通比外面既人去客服講do唔到
佢就會幫你搞掂返

MAX 150 MINS

SAME GATE VALIDATE FEE: JUST COST ONE STATION , I ALWAYS TRADE AT MTR WITHIN 150 MINS (leave the gate at 149mins)

不過點都要買多一張飛
因為你個人要出站

以前好似計最近個站既價錢

你講左我心個句
社會依家好大部人永遠只企係自已利益到諗
更甚係冇損害佢利益，但佢因為得唔到佢期望嘅利益而大叫反對

根本現實係冇可能滿足所有人
只能夠盡量平衡

港鐵範圍執行港鐵附例有咩問題？
竟然有人話附例係咪大撚哂
咁嘅思維同班大陸人冇分別
唔話你/口頭警告係人情
跟足條例做係道理

高登連登仔不嬲雙重標準，對自己無利益就屌左先，有利益就唔撚理甚至贊成

召喚會然特西

早輪whatsapp已有廣傳，我quote返出黎先（有好多表情勿屌 ：

「📢📢小心瀨嘢📢📢
*新例*搭火車🚅或港鐵🚈

由原站出入，時間過了20 分鐘⏰，扣💵10.50

由原站出入，時間過了1 小時⏰，扣💵59.50

不同站，也不可超過2個半小時⏰，否則扣💵59.50

睇錶做人😄」

同意樓上有人話杜絕交收黨

想問天水圍到羅湖點

所以 唔好淨係吊政府唔做野
固然政府責任係大
但每個香港人都係責任 唔好講到唔關自已事

每每政府提出嘅建議 班政棍都第一時間反對咗先，都唔係對事
班政棍可以咁惡係因為總有一班人盲撐
講到尾，班政棍又係為咗做show 為自已

試過十幾次，次次個女職員都笑笑口話下次唔好喇

我記得五個鐘，8年前

係咪有一刻ff緊因為自己太靚仔

59.5係羅湖/落馬洲到迪士尼既價
150hrs係話多過依個最長既車程

其實罰59蚊好過份，成日壞又加價

唔覺成日壞，係你地見壞一兩次就無限放大

利申：日日搭地鐵返工放工次次都準時，一年加一蚊幾毫但保持原有服務水準我支持

而且過咩分？你因咩原因要響入面hea咁耐？

坐263去城隧再轉應該快好多

紅色同藍色有咩關係

服務唔好，唔應該收咁貴

咁唔係自己返，同其他人一齊搭車咁解

請回到第一頁

罰緊你錢，唔係收緊你費
唔通你亂拋垃圾罰$1500會屌政府咁多盈餘唔應該收咁貴？

咁多年嚟都係2個鐘ga啦

兩個半鐘 罰廿幾蚊
你話肚痛又好乜都好佢就比你出

港英年代已經係咁
樓主你自己ON9
有咩好屌?

正常都坐B1啦吓

M記啲女出晒名臭閪港女咖喎
咪咁多FF

就當佢唔正常,
羅湖出紅磡再入天水圍, 連埋等車轉車邊使兩個鐘
而家有兩個半鐘乜都夠啦

試過逗留太耐俾狗鐵inactivate張卡 但因為個時狗鐵就快收工關左電腦 所以俾我出閘先 第二朝幫我取消返入閘記錄